Title: Phlox pilosa L. ssp. sangamonensis Levin & D.M. Sm.
Description: In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet.
Image: https://source.unsplash.com/random/?nude
Date: 5/1/2021
Keywords: post
Category: Flexidy
Author: Agimba
Tags: cms
Published: true
Background: #e9040e
Color: #41068d
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Maximas vero virtutes iacere omnis necesse est voluptate dominante. Aeque enim contingit omnibus fidibus, ut incontentae sint. Ut pulsi recurrant? Praeclarae mortes sunt imperatoriae; Quis non odit sordidos, vanos, leves, futtiles? Duo Reges: constructio interrete. Cui Tubuli nomen odio non est? 


Ea denique omni vita, quae in una virtute consisteret, illam
vitam, quae etiam ceteris rebus, quae essent secundum
naturam, abundaret, magis expetendam non esse, sed magis
sumendam.

Ex quo magnitudo quoque animi existebat, qua facile posset
repugnari obsistique fortunae, quod maximae res essent in
potestate sapientis.



Ex ea difficultate illae fallaciloquae, ut ait Accius, malitiae natae sunt. Si longus, levis. Deinde prima illa, quae in congressu solemus: Quid tu, inquit, huc? Id mihi magnum videtur. Tecum optime, deinde etiam cum mediocri amico. Qui est in parvis malis. Praeclarae mortes sunt imperatoriae; Nam ista vestra: Si gravis, brevis; 

Itaque hoc frequenter dici solet a vobis, non intellegere nos, quam dicat Epicurus voluptatem. Non enim solum Torquatus dixit quid sentiret, sed etiam cur. Nam memini etiam quae nolo, oblivisci non possum quae volo. Duarum enim vitarum nobis erunt instituta capienda. Apparet statim, quae sint officia, quae actiones. Roges enim Aristonem, bonane ei videantur haec: vacuitas doloris, divitiae, valitudo; Habes, inquam, Cato, formam eorum, de quibus loquor, philosophorum. Quamquam te quidem video minime esse deterritum. Quid de Platone aut de Democrito loquar? Sed haec quidem liberius ab eo dicuntur et saepius. 

Velut ego nunc moveor. Ex rebus enim timiditas, non ex vocabulis nascitur. Itaque his sapiens semper vacabit. Nihil opus est exemplis hoc facere longius. Nunc haec primum fortasse audientis servire debemus. Hanc ergo intuens debet institutum illud quasi signum absolvere. Id est enim, de quo quaerimus. An haec ab eo non dicuntur? 

At quanta conantur! Mundum hunc omnem oppidum esse nostrum! Incendi igitur eos, qui audiunt, vides. An est aliquid, quod te sua sponte delectet? Neque enim civitas in seditione beata esse potest nec in discordia dominorum domus; Qualem igitur hominem natura inchoavit? Urgent tamen et nihil remittunt. 


	Praetereo multos, in bis doctum hominem et suavem, Hieronymum, quem iam cur Peripateticum appellem nescio.



Illa argumenta propria videamus, cur omnia sint paria peccata. Erat enim Polemonis. Negat enim summo bono afferre incrementum diem. An potest cupiditas finiri? Haeret in salebra. Hanc ergo intuens debet institutum illud quasi signum absolvere. Illa sunt similia: hebes acies est cuipiam oculorum, corpore alius senescit; Tum ille timide vel potius verecunde: Facio, inquit. Qua tu etiam inprudens utebare non numquam. 

Stoicos roga. Ergo adhuc, quantum equidem intellego, causa non videtur fuisse mutandi nominis. Ita ceterorum sententiis semotis relinquitur non mihi cum Torquato, sed virtuti cum voluptate certatio. An hoc usque quaque, aliter in vita? An nisi populari fama? Peccata paria. 


	Sed residamus, inquit, si placet.
	Nam, ut paulo ante docui, augendae voluptatis finis est doloris omnis amotio.




	Scaevola tribunus plebis ferret ad plebem vellentne de ea re quaeri.
	Solum praeterea formosum, solum liberum, solum civem, stultost;
	Et hercule-fatendum est enim, quod sentio -mirabilis est apud illos contextus rerum.



Eaedem enim utilitates poterunt eas labefactare atque pervertere. Haec igitur Epicuri non probo, inquam. Quid igitur, inquit, eos responsuros putas? At quicum ioca seria, ut dicitur, quicum arcana, quicum occulta omnia? Fortasse id optimum, sed ubi illud: Plus semper voluptatis? Quid nunc honeste dicit? Ita prorsus, inquam; 


	Venit ad extremum;
	Non enim hilaritate nec lascivia nec risu aut ioco, comite levitatis, saepe etiam tristes firmitate et constantia sunt beati.
	Peccata paria.
	Itaque sensibus rationem adiunxit et ratione effecta sensus non reliquit.
	Sed haec omittamus;
	Sed tamen intellego quid velit.
	Praeclare hoc quidem.
	Magni enim aestimabat pecuniam non modo non contra leges, sed etiam legibus partam.




	Virtutibus igitur rectissime mihi videris et ad consuetudinem nostrae orationis vitia posuisse contraria.
	Sed tempus est, si videtur, et recta quidem ad me.
	Itaque fecimus.




	Quarum adeo omnium sententia pronuntiabit primum de voluptate nihil esse ei loci, non modo ut sola ponatur in summi boni sede, quam quaerimus, sed ne illo quidem modo, ut ad honestatem applicetur.



Cur igitur easdem res, inquam, Peripateticis dicentibus verbum nullum est, quod non intellegatur? Quid ei reliquisti, nisi te, quoquo modo loqueretur, intellegere, quid diceret? Et quidem Arcesilas tuus, etsi fuit in disserendo pertinacior, tamen noster fuit; Falli igitur possumus. Nam memini etiam quae nolo, oblivisci non possum quae volo. Invidiosum nomen est, infame, suspectum. Quis enim redargueret? 


	Recte dicis;
	Huius, Lyco, oratione locuples, rebus ipsis ielunior.
	Sint ista Graecorum;
	In contemplatione et cognitione posita rerum, quae quia deorum erat vitae simillima, sapiente visa est dignissima.
	Tenent mordicus.
	Quod autem magnum dolorem brevem, longinquum levem esse dicitis, id non intellego quale sit.
	ALIO MODO.
	Cum salvum esse flentes sui respondissent, rogavit essentne fusi hostes.
	Stoici scilicet.
	Ut scias me intellegere, primum idem esse dico voluptatem, quod ille don.




	Positum est a nostris in iis esse rebus, quae secundum naturam essent, non dolere;
	Hoc dictum in una re latissime patet, ut in omnibus factis re, non teste moveamur.
	Cum autem negant ea quicquam ad beatam vitam pertinere, rursus naturam relinquunt.
	Deinde disputat, quod cuiusque generis animantium statui deceat extremum.




Et tamen vide, ne, si ego non intellegam quid Epicurus
loquatur, cum Graece, ut videor, luculenter sciam, sit
aliqua culpa eius, qui ita loquatur, ut non intellegatur.

Vides igitur te aut ea sumere, quae non concedantur, aut ea,
quae etiam concessa te nihil iuvent.



Qui est in parvis malis. Non quaeritur autem quid naturae tuae consentaneum sit, sed quid disciplinae. Sed ad bona praeterita redeamus. Quare ad ea primum, si videtur; Quae tamen a te agetur non melior, quam illae sunt, quas interdum optines. Heri, inquam, ludis commissis ex urbe profectus veni ad vesperum. 


